無記新聞記者敖璐斯好似幾正

雖然蝗味重d

咁都正

而家化妝好左，我淨係搵到之前啲相

勞
劣

好過趙嘉x

屌你老母批明大陸雞一隻

狗

痴撚線，咁都正，前世未見過女人呀

好似者

屌，整容失敗咁…

你樓上個件水立方大把啦

atv味

俄羅斯

樓主食開屎，大家唔好怪佢

麻友係雞

佢連麻友都岩

mama

250蚊俾盡